觀塘區真係廢老藍絲林立之地

好撚灰心 點解觀塘咁撚藍

觀塘區真係好核突

食得唔夠多tg

秀茂坪 安泰順利 重災區 廢老黑警多

一堆警狗宿舍
又多廢老
某d地方近乎開埋建制俱樂部咁制
過半議價當贏喇

觀塘上面果d邨屋全撚部係新移民。宅男唔投票，又多狗。

秀北🤣🤣🤣🤣 終於趕走黃春平

大家留名 我聽日請曬你地飲野